［迫你要一個］楊千嬅 同 高海寧 ，你要邊個

正評 楊千嬅

負評 高海寧

我屌

高ling 隻腳

年紀都唔同啦

兩人分野應該不在於年齡上
高ling

楊千嬅比錢我都唔要喇

有咩難頂得過自己老竇嫁女前都叫丁生諗清楚

樓主咪玩啦，你咁樣問，同叫我地揀黃金定爛橙有乜分別? 老閪都揀高ling啦

樓主嘅目的似乎喺呃負皮

屌高海寧對波

高ling
波大
樣靚
腳正
後生
白滑
夠高

邊有得輸

楊千嬅44
高海寧31

點比呀大佬

含家ling副body真係好撚正 有肉地

I want to play a game with you